[求救]notebook入左window後黑屏

我notebook係Dell dell vostro 1450 ,
買左3,4年,前排更新左win 10

前排冇啦啦開機入左window畫面後就黑屏,
但係就會有入window既聲
試左用HDMI線駁落另一個mon到係有畫面的
上網查過似係壞"屏線"

我想問我部notebook係咪壞屏線?同埋整返貴唔貴?

推

求救

10連冇難度